# Dziennik

Wprowadzanie ocen do dziennika

"""Ćwiczenie 13.
Napisz program "oceny.py", który wczytuje od użytkownika kolejne oceny i:
a) sprawdza czy wprowadzona ocena jest na liście dopuszczalnych na wydziale ocen (jeżeli ocena jest na liście
dopuszczalnych na wydziale ocen, dodaje ją na listę otrzymanych ocen)
b) jeżeli wciśnięto sam Enter, oznacza to koniec listy otrzymanych ocen
c) wyświetla wyliczoną dla listy otrzymanych ocen średnią arytmetyczną."""

